張建宗：政府可保障市民受公平審訊

【Now新聞台】政務司司長張建宗撰寫網誌指向外國商會講解逃犯條例修例後，部分明確認同及支持修例，他之後出席公開活動時透露是亞洲的商會，又指大部分的亞洲國家及部分歐洲國家都沒有問題，只是部分有既定立場。

歐美等國家先後質疑逃犯條例修例，政務司司長張建宗在網誌表示，上周向外國商會講解部分與會者了解實情後，認為能夠彰顯法治，明確表示認同和支持修例。

張建宗之後出席公開活動被追問下透露，支持修例的是一個亞洲商會。

張建宗重申香港司法獨立全球排名第八，法庭可以把關，而疑犯移交前行政長官亦可加設要求，確保公平審訊。

張建宗指條例複雜，市民不理解屬合理，政府會加強解說並繼續與不同界別團體磋商，澄清誤解及消除不必要的恐懼。

政府呃鬼食豆腐依招用左咁多年, 全世界都知下屆政府有政治需要就會搬出黎用, 以為咁樣仲可以呃到人

問題係你政府誠信破產

法庭可以點把關？Check吓啲文件齊唔齊，有無寸錯字？

收皮啦 $4000蚊都派得咁柒 仲信你

葉劉：葉局長冇呃你

狼來了

保你老母閪咩

市民都可以保證唔會窩藏罪犯

你個無撚用政府點保障呀

支國要人你夠膽反抗咩

亞洲商會
中國都係亞洲入面

係呀保障左呀但唔計自願送中認罪呢

菲律賓單野，政府都無理過，仲話香港人有保障

當年鄭汝華話無高鐵站會死

除左班廢老
仲有人信你班畜生咩
賣港賣足十幾年
誠信破撚晒產啦
你地為左完全共狗既命令
有咩大話講唔出口？ 有咩仆街野唔敢做？

疑犯移交前行政長官亦可加設要求，阿爺叫你就跪咗啦。林榮基咩罪，咪就係是但一條罪。

保你老豆咩⋯⋯

幾年後你仲係香港？

早幾年洗頭艇已經開始保障唔到，過左呢條例直頭專人送你上高鐵

9up王